{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61966&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월동강1박2일펜션"
    },
    "text": "宿ではバーベキュー施設を利用でき、2人以上予約すると無制限のバーベキューパッケージをお楽しみいただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、20,000ウォンで利用できます。 メニューはサムギョプサル食べ放題、味噌チゲ、酢コチュジャン、おかず、サムジャン、サム野菜、ご飯で構成されています。 周辺には清嶺浦が3分の距離にあり、ビョルマロ天文台が5分の距離に位置しています。 また、コシ洞窟は20分の距離にあります。 客室は本館の0号客室であり、調理はできません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊は最大人数を超える場合、入室できません。 未成年者とペットの出入りもやはり不可能です。 また、火災危険物質の使用は禁止され、分離処理されたゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 すべての活動は事前予約が必要です。 ラフティング、ATVバイク、サバイバル、パラグライダーなどの活動を楽しめます。 与えられた情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージに含まれるメニューは何ですか？",
            "answer": "バーベキューパッケージにはサムギョプサル食べ放題、味噌チゲ、酢コチュジャン、おかず、サムジャン、サム野菜、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清嶺浦やビョルマロ天文台があります。また、コシ洞窟も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室は調理ができない本館の0号客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような活動が予約できますか？",
            "answer": "予約できる活動にはラフティング、ATVバイク、サバイバル、パラグライダーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "与えられた情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 377
    }
}